我地藍絲一於築成人鏈打科興，齊上齊落，不打不散

捉埋隻共享女人去打？

一枝都唔好比黃屍垃圾打
一陣死咗袋兩球又拎嚟搞亂国家

要動員所有藍絲去打，唔好益黃屍

比班黃屍暴逃見識下咩叫真正嘅齊上齊落

共享女人不配有国家的疫苗
不過為咗表揚佢獻身成為老衲嘅玩具，拉埋佢玩啦

gchi

撐科興

我真係好撚鐘意科興

狗都要打科興疫苗

和你打科興，我很快樂

G持

曾勝賢打左未

連埋沉默嘅5百萬去打L晒佢，唔好益嗰2百萬！